byt, o jakém sním. Když budu mít vlastní byt, chtěla bych ho dekorovat a nabítnout sáma. Mně bych stačilo dvoupokojavý byt. V obyvacím pokoje na stěně chtěla bych velkou fotografie nočního velkého města. Stěnu bych zabarvila něžnými barvámi. Potrebovala bych velkou televizi a černou moderní pohovku. Také chtěla bych víc světla. Líbí se mi aby bylo minimalně věc. Mohla bych mít velkou kuchiň, protože ráda vařim. Můj pokoj měl by velkou postel uprostřed. a na stěnách hodně obrazů a fotografií. Líbí se mi zelená a červená barvy, a proto stěnu zabarvila bych zelenou barvou a měla bych červené záclony. To je ten byt, o jakém sním, a doufám ze bude.
